震懾支那！實彈射擊炸沉船艦震撼畫面曝光 環太平洋軍演完美ending

整架山東號模型然後炸尻佢

根據規定，所有「沉船演習」進行之前，必須去除靶艦上所有的有毒物質及燃料，且必須證明擊沉位置附近沒有人類與野生動植物，而擊沉位置必須距離陸地至少約92公里，並沉在水下約1800公尺的深度。而靶艦被擊沉後，在水底能夠成為人工魚礁。

好正, 做埋人工魚礁

唔洗大唔洗多 一發就GG

有無習近平假人?

支那有嘴炮，仲勁啦
口交部講兩野，美帝同㗎喱就收皮

通常會安排多次射擊
因為平時無咩機會

會依次以小口徑槍彈、艦炮、SSM射擊
最後係魚雷(打中就唔浮得幾耐)

學野了

人地整架模形隨時襟打過真果隻

正面個發好似miss咗?

呢啲真係共產黨永遠都學唔到

留名

支那 表示 屌你咩 唔要就俾我啦 拎黎改做航母用呀嗎

點樣確保無野生動植物

支那夠唔夠膽實彈試下東風21炸沉一隻船？
唔好又打中廣州啦

我忽然想玩戰艦世界 （上網睇人玩好似好正）

呢單野有另一講法，話係同支那貪污有關，入面燃料入唔足/入左唔合標準嘅燃料

支那唯有揾個島當軍艦

風未借到

唔駛震攝，即刻全支核爆到不宜人類生存，世界便立刻和平

支那做呢d就當同南韓宣戰無咩分別架啦

其實個海係得沿岸比較集中有生物